鹹濕送命(agentcc) 送餐男屋苑猥褻女童 遭受害人父親斬死

【鹹濕送命】送餐男屋苑猥褻女童 遭受害人父親斬死

對付野蠻人 就應該採用野蠻手段

正評給標題

陝西西安大寨路萊安逸琿屋苑，昨日發生一宗命案。一名送外賣的男子疑因在屋苑內猥褻一名女童。女童回家後向家人哭訴，其父在盛怒下持刀將該名男子斬死。

據內地傳媒報道，死者在「餓了嗎」網絡訂餐公司擔任送外賣員，前日下午進入涉事的屋苑內送餐，期間涉嫌猥褻一名女童。隨後女孩回家告訴父親，女童父親一怒之下，持刀衝到樓下殺死該名送外賣男。

事件發生後，該屋苑隨即提升保安規格，過去外人可以隨意進出，現在只有住戶才能憑門卡進入屋苑內，至於到訪親友亦必須由屋主親自下樓接送，外送員一律不得內進。當地警方已證實事件，相關細節尚在調查中。

《華商報》/ 西安新聞網

淫人子女嘅下場

牡丹花下死做鬼也風流

抵撚死

港豬仲諗緊黑警會唔會理的一時候比中共管治的幾十年的大陸民眾已經做了正確決定

agentcc 其實都唔知幾疏乎！

女童幾歲

push

戀童正垃圾